[唔公平﹗] 中興通訊:美國銷售禁令處罰過重

中興通訊:美國銷售禁令處罰過重

據《華爾街日報》報道，中興通訊(00763)向美國有關部門表示，其未能遵守與美國政府達成的和解協議，是因為內控失誤，而非系統性欺騙，認為美國作出的銷售禁令處罰過重。

報道稱，中美可能將在下一輪談判中，繼續就中興事件進行磋商。

美國商務部在上月以中興對涉及歷史出口管制違規行為的某些員工，未及時扣減獎金和發出懲戒信，並在2016年11月30日和2017年7月20日提交給美國政府的兩份函件中作出虛假陳述為由，決定禁止美國公司向中興銷售零部件等長達7年。

中興再咁樣落去，就對唔住要準備為祖國"亮劍"嘅同胞了!

又話隊華為既

係咪已經俾左料，想美國快啲解除禁令

d 支那人真係好無恥
私下賣野比伊朗先被人制裁仲扮受害者

內部出晒Manual高層簽埋名執行埋
唔叫非系統性欺騙 OK
咁點內控法？

唔做你生意都咁撚惡？
死返去拜馬克屍啦

到時會唔會
中興：我唔要你唔罰我，我要你罰埋華為

ff

魚蛋論

比人渣春袋
唔賣比你就執苙

pish

唔係話佢搵倒台積電、又有英國幫手咩